煤氣爐壞左應該去煤氣公司買定出去買好？

我上煤氣公司睇個價錢同出面差好遠
雖然煤氣公司聽落穩陣D 但係真係好貴

如果係嵌入式 煤氣公司穩陣D
佢會有師傅上黎度尺先 唔係隻隻爐都岩裝
個洞有大有細 深淺又唔同

自己係煤氣公司換左 $5XXX

不過 TGC既樣好靚 煮野都開心D

我6年前買落既煤氣爐 岩岩上起睇佢仲夠膽死賣緊5000蚊